有冇絲打可以做我嘅私人可愛小女僕。。。。。。。。。。。。。。。。。。

洗衣機好多衫未晾 幫手晾咗佢

羊我可以

你唔好咁

羊b好q

男奴啱唔啱?
識湊仔煮飯洗碗, 掃地拖地. 洗衫掠衫, (用手洗都(識)

是真

唔啱！

男人做得？

我

你的出現只會令羊子傷心

隻公仔好污糟

走呀臭雞 你先污糟